屈機男夠唔夠錢開多個ISP email 註冊上來？

一人夾一蚊畀佢

點會唔夠

做左十幾年保安

毅進星 500

霖仔出$500買啦

喺佢老豆間公司任開都得啦

上來

點解冇人屌？變哂